[慎入] 南非有隻羊生咗隻人形羊

Superstitious villagers living in fear after sheep gives birth to 'half-human half-beast' creature that was 'sent by the devil'

Chief Director of Veterinary Services Dr Lubabalo Mrwebi admitted that at first glance the lamb which was born dead did resemble a human being but was not part human.

Dr Mrwebi said: 'We can confirm this not a hoax photo but that the severely deformed lamb was born by a sheep in Lady Frere this week which at a glance resembles a human form.

'It is not however human but a deformed stillborn lamb sired by a sheep and was subsequently infected by a Rift Valley Fever at an early stage of its pregnancy.

'It is worth noting that a sheep has 28 pairs of chromosomes while humans have 23 pairs which is important in dispelling the myth that a union of a sheep ovum and a human sperm can lead to a development of a viable life form.

Source:

邊個屌羊

似豬多d

羊咩1234

諗起套戲

屌羊閪

好不安

我都覺得似D豬多D

假，改圖
Fake news

都唔係騾

識屌一定屌羊仔閪

羊獸成.....形

南非有隻羊 羊邊有隻象

羊獸成

同某娛樂集團老細有無關係

無毛

重睇最後果段啦

有冇佢啲羊公仔圖

地盤佬

尾2果段， 有病至甘樣

中出羊子

'It is worth noting that a sheep has 28 pairs of chromosomes while humans have 23 pairs which is important in dispelling the myth that a union of a sheep ovum and a human sperm can lead to a development of a viable life form.

睇字ok?

隻包好鮮好白滑又pink又脹 只可惜...

屌以為jangle bell 首歌黎

羊獸初長成

屌你即刻唱左出黎

根本係羊形人

屌

no fuck u

屌你笑出聲

乜屌羊閪要戴套架咩

爸爸.....爸爸.....

[quote][quote]
屌你啊 呢張玩得咖咩
童年陰影嚟咖

咩咩請到酒樓大堂

鋼鍊

邊個巴打經手

睇得出生女

The department’s chief director of veterinary services Dr Lubabalo Mrwebi said it was not uncommon for pregnant animals to be infected by viruses.

“We call on the local community not to panic over this deformed lamb. We can confirm that this deformed lamb is not a progeny of sheep ovum and a human sperm,” Mrwebi said.

He said: “Virus infections in early stages of pregnancy may infect the foetus and lead to the development of malformations in the growing foetus. It is likely that this is what happened to the Lady Frere sheep.”

外國個邊獸醫指純粹係變種既羊睇落去似人型

邊個屌唔番轉頭呀

讀過bio都知冇可能 不過真係幾似

南非好似好落後
有可以有幾多輻射吸

陰謀論估計附近有d秘密基地做實驗

南非有隻羊
羊生咗隻象

我真係有諗過吓㗎, 但係又冇咩意思先放棄咗.

南非唔落後 其實

段字識睇嘅一早睇左 唔識睇嘅你將佢變左紅色佢地都係唔識睇

利申 認真左

邊個中出羊仔

養大佢食 可能好味啲

其實不同染色體數目就絕對否定胚胎發育可能性？

goat man

愛德華.......哥哥

連登仔識英文嘅有幾多個 唔好咁高期望

羊獸性